黑警策略？引人轉深水埗？

點解今日太子道長沙灣馬會 關閉

有活動咩 咁早關

今晚有英超啵
爆屎渠呀 做咩唔開
定收到通知

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Why

咩事 fc